\part{Creditos}
\graphicspath{ {W_Varios/2_Portada_capitulos}, {W_Varios/2_Portada_capitulos/} }


En el 2020-3, el documento experimentó un cambio extremo, ya que se pasaron todos lo ejercicios de un formato texto, a un formato de tabla que se implementó en el transcurso del semestre, y, el cual fue sugerido por el compañero David Bohorquez. Así mismo, optamos por crear esta sección para lograr un reconocimiento a quienes maquetaron y ayudaron a construir el documento.

Ya que esta sección no se puede volver tan extensa, aqui no estan todos los contribuyentes, a saber, en el 2020-3 tenemos que agradecer literalmente a todo el curso pues fue este quien convirtió los ejercicios en formato lineal a formato tabla, y nosotros, los maquetadores del documento, fuimos quienes convertimos esos documentos word a lenguaje LaTeX.

\vspace{2mm}
\begin{itemize}
 \item Maquetadores 2020-3
       \begin{itemize}
        \item Santiago Rincon (20172020084)
        \item Jordy Pineda (20172020117)
        \item Valentina Tobo (20172020063)
        \item David Bohorquez (20172020083)
        \item Paola Becerra (20162020022)
        \item Hanner Avella (20161020071)
       \end{itemize}
\end{itemize}
